SHF拉打特攝綜合POST804 休閒的6月開始

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

6月通販

預計
6月19-20

6月26-27

6月25 港魂

9月 6月20截

10月

兔兔6月20 截

12月 6月20號截

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

豬了

食屎啦

搶唔到1001

正想回嘅時候已經1001

休息吧

大家可以回家了.jpg

9

10喎巴打

時光機開始倒數

休息是為了走更遠嘅路

時光機俾人坐爆咗

到

....今日成功咗

代理錢已袋 理撚得你

贏咗個1001輸咗真骨

成功休息

今日預巴成功打鳩救好多巴打

不過冇伸手會員

高手開始畫佛像

大把時間啦

首歌呢

新post lm

萬能key

古迦呢

若我與歌再加上你 濕度將提高更多

貓狗了解我的凄慘

失敗了

失寵後...

晚安了

休息了

金鐘後不往石澳

你挑選了誰跟你一起玩

怎麼了 失敗了 說好的通販呢
我懂了 不說了 沒貨了 不買了

最後的實驗開始了 Henshin

點解禁唔到

狗謙呢期轉行改普通話

北上發展

帶埋小弟好唔好

收契弟嗎？

坐唔到Uber時光機

呢個反差真係好深刻

月巴

天氣熱要食雪糕

游水

所以大個去咗飲肥仔奶

一見到佢就諗起佢食雪條

nice nickname

true name

夏日熱辣辣 我要喝珍珠奶茶

無再見過橙色制

做隻貓做隻狗

不做猿人

想睇月讀同ORA 食雪糕多啲

但美空亦至少 可愛迷人

做隻ola只少可愛迷人

伸手報到

新post留名

有冇換過衫

冇

應該得我會買呢舊野，又幾聚手下

超合金個個？

超合金heros assemble

係，紫薯佬好CUTE

衫有換過 鞋都有
對黑絲肯定無換過 勁撚臭

臭但係都有人奶

又幾得意

係 我奶

有無人見我個橙

法官大人

就係臭先奶

靚過月巴

有無師兄有買？ 一層裝6隻 買3層連埋頂1隻都係19個位 靜返一隻無位放 定你地會特登買多層

係喎
無留意過

最近心思思想買 諗住睇下有無師兄分享下心得

矮王話唔計佢自己，當出到標完

剩底嗰隻喺腰帶

掉左時王個個 完

最頂你地係咪放dcd因為唔同size 放側邊擺唔到

認真答上面，唔計死DECADE

係

劇入面好似都係

DCD係佛牌中心

真主角

有shf版嘅DLC

過幾日過秦國 有冇咩玩具舖可以去下

睇完哥師奶d劇情同John wick 一樣都唔係重點，只係砌d理由打

淨係睇怪獸大戰係正既

睇哥斯拉同基多拉打已經熱血沸騰

係俾想像中正好多

喺戲院睇好嘈

有點頭痛

far from home好似提早6月尾上

咁正等唔切了

屌，睇完場魯魯鳩
打算上水就已經係新Po

今個weekend 睇

啱啱先放工，追post見到原來又錯過咗
真係整定

好想睇個仆街同學知道peter係gg仔 唔知會咩反應

得地瞓醒你都未落機

魯魯鳩好正呀～

留名

十月一齊衝好嗎

你不是一個人

大家好

已正皮

在信和門外再聚

求carry

來信和再聚門外 成隊玩家跳落海
匆匆跟你相望一眼沒理睬

指定動作，無敵留名

輝がやけ！流星の如く！黄金の最強ゲーマー！ハイパームテキエグゼイド！

到手我以為係硬皮

硬皮運費會好金下

硬皮好似易keep d

隻手

卡卡咪係咪比錯watch止屙
你個watch係我度
利申：日本手信嚟

呢兩集真係好難睇

睇矢車同肥山都好

矢車好型

但求今個月真！休閒
6月9號上街後，真！得閒

終於唔係時王

6百幾 真骨AGITO

睇埋個評分...

好靚仔

射咗

靚仔到吖

恭喜

我都等緊

最估唔到係王蛇

我終於碌返黎了
個半月之前訂嘅Mark50終於到香港
真係好正

想要的東西

總有機會既

早

早晨報到

著緊泳褲

原來老虎鍾意玩呢尾

落乂雨喎

大雨*

咪落雨濕晒囉

唉屌

又上去搵工廠妹

唔使再上啦

早晨

無得呃蝦條

早難得地唔落雨

6點幾果時落曬

早
等睇騾仔表演

又嚟撚狗

可能無呢

上去飲食訓先好

任訂!

嘅機會無限接近零

難d
而家炒戶們協力同心
兩大鋪頭帶頭一齊炒

香港啲玩具鋪信唔過

......都係方法嘅一種

係供應商既錯

即管睇騾仔花式撚狗

訂唔到當玩少隻

某谷睇到post 好心分享 屌港魂
出齊啲csm DX 真骨彫 開下通販訂

又話走哂谷

呢個谷正好多學到唔少野

咩谷

都係一入
果到睇群魔亂舞好睇好多

今日仲大雨過琴日

沙田好好天，出晒太陽

俾邊個打歪咗

啲雨雲集中港島

隻腳幾似二個鬼臉

地中海阿伯咁

哪有位

濕撚哂...

都話要著泳褲

返到公司先落，又過一關

返到去開始細雨

琴晚睇到好sad

出緊太陽

魂限甲蟲

平行時空...
點解你地咁早到公司

局部地區性大乳

濕撚曬

苦瓜

集中港島

濕身

好彩公司有得抹身同有拖鞋著

早

訂唔到咪當玩炒少隻，完全唔傷心

十月一齊衝

Btw 今晚先爆盒MK50
琴晚去左睇哥師奶

如果有舊又唔洗太執著

又好喎

最能鐘意魂限

醃成日

咁架電單車咪要重新出過架

快d爆啦，好正㗎

想當年果架魂車錯過咗

無

騾仔肉

落左車先大雨

咪就鳩.....

最慘番到公司停左雨

甲蟲車（decade ver.)

陣味 諗起都興奮

行到公司附近 即變大雨

我最期待畫面.jpg

即買

到時輪到炒通販個架

果架賤賣過春底泥

依加上返去了....

可以包埋車呢

本野幾好睇，原來仲有金蟹同Kivra

以前日日經過都無買

心思思

錯過咗

幾抵睇下本買Build 先

以前覺得好貴

現在更貴

build邊本

估佢唔到

無得估

依本
定超全集好d呢

依本啦我有諗過㩒

好似炒緊

都好，依個系列我有入W, Exaid 同 DCD

無曬

係原價好似3千幾

下次去日本買

翻睇電王
幼嫩嘅佐藤健
十年後型到噴汁好唔同

書都有得炒真係

有諗過入然後再諗無位要留位俾女女寫真個啲嘢就放棄咗

十年了

時王威力大

時王效應

型左好能多

珍藏版CD都

超全集好似特別版係連埋rogue 碎碎冰

今竹乜鳩都炒

一下帶動返之前既產品

係
不過入普通夠了

平成結束帶來嘅商機

為大家個荷包帶來句號

時王無兩枝針都係一個句號...

有白倉做拉打破壞者

會唔會因為結束而keep住火箭架

呢個po咩事有成4個負皮

睇01洗唔洗前輩力量啦

點知啫

最衰你地小圈子啦人地嬲豬啦

再玩就玩爛嫁啦十年後先拎出黎啦

啲人係咁
憎人富貴嫌人貧

sor囉

橋唔怕舊....

放下真骨 立地成佛 你我做到

？

小圈子嬲豬負皮咗先

送上真骨賠罪未

大家都受

自己都未必有點送

我見仁叔賣超全集本運費同本野差唔多價錢

預巴搶唔搶到再販古咖

算達到陣

人地唔理嫁

幫到盡仲可以點

我唔要你比返盒真骨我，我要你攞走佢果盒！大家都冇，咁就公平呀！

you all little circle
yellow sky strike kill you all

皇天擊殺

好彩睇得明

蝦翁國師

Goodest english

點解你會知
你係邊個

唔好了掛玩咗兩次都係咁

過多十年可能會有『令和VS平成VS昭和』

地獄6月 想死

過幾年已經可能有啦

有啲咁嘅事

唔夠十隻唔會出緊

垃圾公佈垃圾安排

公司

令和vs昭和平成痾擼拉打2020

想入手真骨Kunga dcd ver
有咩要注意
好後悔無入kabuto同戰神

無咩可以注意了

我屌完佢哋都係咁俾佢哋負

你囉
成日小圈子
抵你比人負

成班小圈子

負能量好大

賽事開跑完先注意唔好話小圈子，等下騾仔肉

召喚

之後我地一齊入去拖冧個server

捕住騾仔

生炒騾仔肉繼續佛系參與古迦賽事

個ser勁過港魂

出去行轉或成...

都係上OOO 7千幾人觀看

四千定二千

預左架啦

點跟

精品訂價都炒

姐姐放單俾佢哋都話小圈子，天理何在！？

佢唔係包送貨咩

跟風

ooo要鋪店自取啊, 冇送貨

騾仔肉新手留名

我仲以為送埋貨

我去搵隻跑腿幫我拎都唔洗咁貴

好彩區內有間

咁多負皮點跟

最後希望

國巴又出圖

無得跟

一齊吧

開開心心

上次OOO包埋送貨

嘩正

我要跑了

睇返order佢有送順豐
自膠左

邊對跑鞋好著

齊負皮小圈子

你想要既嘢......gif

創造力量同幻想

你又岩呀

小圈子留名

不務正業

嚟啦 發洩咗佢

老早訂咗啦

哪有錢

唔係創作咩

用負皮發洩

負皮大賽開始啦

又可以坐係度拖冧server

呢隻你都訂
哈利

來吧

勁過港魂

費事出街搵

我承受唔到第二次打擊

俾啲信心自己

有咩怨氣傷心嘢上黎負皮小圈子發洩咗佢

藍之衝擊

但我見到有舖開49xx

今日仲有 應該尋日都比人訂曬喇

腥會然等騾肉

屎黃之衝擊

各位早呀！
又繼續要扮工做社蓄啦！

訂唔到就交收隻究極黎袋住先

呢層我無跟進了

炒家之衝擊

好貴

去騾仔到守株待兔

明日香喎

太少貨

值得擁有的

供不應求

你有煙腸返

太多人冇舊Kuuga

有人直情係騾仔fb問 真骨古仔幾時開訂

孤會唔會開

之前舊版好快再販 我都想知點解

會開先算啦

正路

再販完都係供不應求

預佢唔開

孤要炒現呀

想死

騾仔：

果次睇到高登啲舊post 都話個價無跌

呢個希望得10隻

為玩具去死咁浪漫

皮已正

玩少一隻要跳樓了

食膠50隻

今次可能十隻都難呀

期間限定網上50隻 其餘炒老現

沖到入去比唔到錢again

點都要抽返d油水黎再買油再炒過

孤開

騾仔正

兜多兩兜會更香

組隊去騾仔到守候

預a帶隊反攻騾仔

不了，唔想再經歷多次Kiva咁
排係最後一隻既後面

要做到人人有骨玩

geed darkness

靜待佳音

嚇死人咩

1031
大戰騾仔日

呢邊見到泣巴喺倫敦
嗰頭fb見到德哥影緊大笨鐘

唔通泣巴就係.....

都係拉打
做咩要歧視

參戰

泣巴邊會係低質德

搓陰加油

個名

搓陰好懶架

佢轉機姐

岸JJ

8月 轉運巴打注意啦

挑戰火海

佛牌錶芯不知不覺都全部無晒

錶芯我唔驚呀

仁叔完左

驚閪

唔買

我仲有頭髮的

只要付出髮線就有今日成就

返工狗表示

德鳩既成就......

說好嘅社畜呢,放假會有罪惡感呢
預月尾先派貨

玩具界KOL
笨大都要俾幾分面

一樣等月尾

大結局呢

無咗啦

變哂周邊

賣週邊都屈機

佛牌錶芯呢刻島開訂喎

先開訂*

相機網同仁叔死左

國巴 冷靜啲

慘過返印度

一齊返工啦

我老婆張色慾照就咁俾人po出黎

有呢回事

任撳喎

明日香都唔J得

你太大食

國巴最愛狙擊

在庫復活掛
又或者Ｄ炒狗先ＰＯ訂
依家有貨

明日香點都正過定延啦

我既夢想同偶像係做基魔同無忌
食盡天下女周圍NTR人同削人 人棍

國巴同印度佬有咩恩怨

我要引導佢變番直

佢直唔直對你有咩影響

無
導人向善心態

學術研究

研究YOGA FIRE

從善

NTR矮王老婆

成個小圈子痴Q咗線啊

黑kunga果陣諗 入左就會出唔返黎
無入到後悔到宜家

可以更無底線

由原價升到

蘿蔔呀

真骨兔兔

死啦好眼瞓

瞓囉利申做緊廢青

我老公真可愛

我都有追蹤印仔成日見到

GG俠提早上

諗緊睇唔睇

捕住騾仔唔好放鬆

首日就去睇

啱啱瞓醒早晨

...要睇哥撕拉

早呀 大碌鳩

比自己碌鳩打醒左鬧鐘都唔需要

今次個post咁多腐皮

一齊負皮小圈子

自含

比人含就有

玩具台巴打又有新技能

都叫有做功課

平靜的一天

騾仔開咗火影訂

抄功課

開苦瓜再講可能學炒孤炒現

炒孤插入栓咁貴

整咗二個綱手訂出嚟

本身都唔平

俾啲時間可能今晚又有第N次衝擊騾仔server

整返囉

小圈子

btw公司轉左isp block左連登無得上
反而舊登高上到，睇來舊登連block既價値都無

幾靚仔

做完晒啲野了 等收工

隻龜又幾正

一個時代嘅過去

打冷震

之前幾款蟲我都打打地冷震
不過今次竟然有龜

白色個隻龜

個錶比錯咗我

咁開心

扮工扮到好眼訓

佢今日開左莊子同星矢

扮工先黎準備

騾仔呢

舖頭就唔知了

今日要過深水埗 順路去睇下騾仔先

扮工最眼訓一定係三,四點呢個時間

預寶250 他痴班拿生

暗指時王同時王老婆

即是Belial

好多閃電

嗯

截咗喎 唔知真假

難聽過粗口

true

開開心心玩玩具

開開心心俾舖撚

我當岩岩咩都睇唔到

唔紥營真係難d訂得切
佢仲要fb無講開訂

守騾仔

上面提左叫你地準備

邊會知佢邊日開
仲要番工
無理由連放幾日假

騾仔都係網店掛

等精品喇

今晚比較敏感我諗佢...

全港得佢有貨都唔會幫襯月份

一定被迫害

點敏感法

黑馬喎

黑店頭馬

訂唔到五月古迦

仲有精品

你歐遊

喱邊陽光烈焰

有熱情鬼妹

真相係毒撚坐車無人敢坐隔離

今日下晝都周圍有奇異花出大招
me成身濕哂
係出汗既濕

未出糧就手痕
食啲生果清下熱

榴槤點清熱

一次過迫哂出黎

新手留名

終於放工 忙到閪咁

泊巴

負皮咗呢個小圈子未
btw搶到古迦嘛？

正想問點解負皮
搶唔到

好耐冇見

峰火連3月,真骨抵萬金

應該停左訂啦

Kuuga平過ooo
佢補錢換就有得諗

[獵奇]第一次自己上女僕cafe

唔爭氣咁笑左

今晚可以瘋狂打J

五月無晒了，大家唔洗去。

以後隻隻真骨都係咁

比玩具玩

比玩具鋪玩先真

尋日有人話呢到小圈子嘛
然後今朝睇呢個po有4個負皮咪大家一齊負皮

負皮突破30了

你玩玩具 玩具店玩你

完全正確
飯氣攻心

你唔講都唔知要負評post

Ora!

齊負皮吧

負吧

負皮ed

負皮ed too

SHF 小圈子負皮綜合post

事實真係小圈子
成日唔答我伸手問題

Btw終於有shf拎

下個po正能量ok?
love and piece peace

你有伸手咩唔緊要
負皮發洩吧

有咩shf拎
你準備好八月用嘅跑鞋衝dcd未

一向正撚樣能量

重點

我上網撳左隻10月希望無伏

大師進度良好等睇成品

買啊買啊

屎忽痕拎返舊嘢出嚟比較下

柯南
衝到就衝

粗扭ok架

即係咁講啫
負皮大乳就一定架啦

嗰時仲係鐵腳好聚手

衝啊

岩岩我都屎忽痕拎出黎望兩眼
岩岩先醒覺買左好多真骨番黎無扭過連膠紙都未拎走

揾日幫佢地破處啦

懶得開棚影相

完全同意

心底裏面好想影埋靚相番黎
但係一諗到要係櫃拎個棚d野出黎搭起
最後仲要拆番收番埋佢就不了左

btw霧子條腿

愈黎愈好丁

扮工唔做Gym真係會攰到想死

攰啲好瞓啲

操爆佢，抵過飲RedBull提神

唔好話唔咒你，通常攰到爆仲走去做Gym真係好容易暴斃

又未攰到爆
成日落雨落到個人好濕重好攰
做做運動醒一醒神
Office工
由朝坐到晚咁滯

Anyway，多謝環保巴關心

係黑商姐姐

自己因住程度啦，唔好咁激

利申：攰唔攰都唔做運動嘅廢青

暮巴真係好多珍藏

咁基至衝埋黎呢

梗係要即係攬實佢

有埋黑轟就好

辛苦 仲未訂到
訂唔到就算了

好好多

識貨

清清靜靜

咁好太陽都

騾仔杯開始又會熱鬧返

第三次騾仔杯

今次無得做觀眾，要做跑手

說好的多雲有雨

鍵盤手

大交合都好信

好眼訓

返多日就真毒日啦

唔好又好似尋日咁 下車先落雨

睇大交合無乳暈 驟雨另計

感謝 Shure巴阿美原價出讓MK50

真係好正個腳板原來好似以前d SHF咁，係合金來的

等我變身先！！！

唔夠打添，走去叉下電先

好強既氣吖好3D吖

充爆能量了我要發射了！

最後......

仆街大脾中sad

啊勇

50 可以配個大頭版

yo

陽光

個隻扭蛋幾過癮

封面過癮啲..

只需要500yen就能擁有

老闆早晨

新手一問擁有咩

又要番工

找尾數

馬場封面？

等寫真

勇者個figma 好配合

等左好幾年了

曾經有呢一刻衝動想買

我有齊兩個版本

不過d可動好麻麻又難企

幫50仔搵到個好歸宿

琴晚J左兩獲

慳返

不過個頭真係好似

同社長比...

笨大啲頭雕神經刀

真係一時時

18+

新手學野

有頭盔咪幾好

留名今晚睇

開開心心除塵

比人NTR

人人入得

唔係人人
係真係咁岩比個newtype屈機
垃圾敵役

環保設計注定係....

好似話真係同一部黎回收再改色

唔覺得有咩改變囉

無睇

顏色囉

嘩好大分別喎

濕撚晒

早晨扮工戰士留名

劉名一身蟻

自由啦

開開心心睇玩具

.....都唔係好重啫

我諗

早
人人有野玩

又唔訂後追

人人日日有嘢玩

最後呢隻，之後瘋狂回血回到爆體

無野玩

99好正

聽住先
信你一成

左右門神

冇野玩

有時計計下買玩具啲錢仲奢侈過人地買名牌衫褲….

係呀
慳慳埋埋都係搵個興趣倒錢落海

以前:吓成千幾二千,或者幾舊水買玩具?不了,拎去食,儲下錢好過啦
而家:SHF五百元?抵呀! HOTTOYS千幾二千,正呀!買呀!!!!!!!!!!!!!!

但咁講
衫褲著出街有機會比人整污糟整爛
玩玩具最多都係新年時比啲唔生性親朋戚友細路整爛，接近斷六親既連依個風險都無埋

5月諗住平平穩穩渡過
點知睇返啲卡數都唔係嘅

價值觀問題

總之男人老狗啲錢唔係燒左呢度就會係去左第度總有一樣會中

男女都係...

玩玩具安全啊，無乜手尾跟，最多係中Sad要買過/執下
同玩錶玩車玩音響一樣
但玩女人就多數都會好濕滯

人靠衣裝

三羽同美空

好訓好多，11點半左右返到屋企
沖完涼吹完頭
一達落床就到依家先醒
早晨呀各位

依家都習慣左做運動....晚上真係好訓好多...
一星期做四日左右...其他時間打下機...溫下英文咁
細個唔努力讀書...依家要練番好點英文真係濕濟
D單詞真係好唔入腦

英文呢啲由細練到大

呢個真....特別依家番工...玩...仲要溫書D 時間總係唔多夠用
細細個番學全部時間拎黎番學讀書....D野入腦好多

呢個真 以前起價180一隻shf 望住係咁升 冇乜通販 隻隻放係限到貴幾千日圓 到依家乜9都炒起
個接受能力愈黎愈高 明明唔係搵多好多錢

真 好懷念公價=$180一隻shf嘅日子
嗰時魂限要$300-400 已經覺得好很貴
而家通販有400內都執到

法爺同兔兔新劇原來有法爺舖頭老細輪島大叔一齊拍

可以叫大叔幫手整戒指同兔兔爭女了

而加已經唔需要放係魂限先貴你幾千日圓
兩邊變到差唔多價 反而好似限魂任撳重安全

Lm

搖樽

公司終於上得番連登
感覺良好

祝賀吧

爭取見成效

早
發覺預巴琴晚原來冇出聲回應啲chi sin lo

想睇呢套多過grease ova

呀屌 早幾日部長叫我幫手參加公司掃地活動
完全無撚左件事
岩岩收到EMAIL話多謝我大熱天時幫手我再望下個時間先醒起

就是開不了口讓他知道

...

就快拍拍下變真

幾時見到真骨再販...

再販咗兩隻

Kuuga decade ver. 計唔計再販

係呢個時勢當架啦

Kabuto zi-o ver

上次張圖又中，睇黎今次Evol有希望了

魂展真骨DED同真骨beast

坦坦一齊嚟

其實唔難

要回血又可能未必買

睇返啲舊相2015年朋友報價，話295真骨古迦都貴，要等250，呢家無800唔洗諗。

個人覺得最慘係，魂限無訂追現，至少你知岀邊都無咩現貨貴買個心都好啲，通販見大貨有好多，但個價就貴成3,400蚊

笨大：環保我至積極

最慘係份糧唔見多好多

唔理囉
有殺錯無放過

改少少色

信我
最後都係鳩痕訂埋
當初我都話兔兔都未必訂

然後又通販...

兔兔就嚟截啦

鍵盤生死鬥

其實佢唔改我都唔會話佢,好似原膠色靚過而家少金屬色

有圖已經第一日狗衝咗孤

人人口味各有不同

腰帶改少少

純粹提下

今舖真係

改咩姐
將戰神條腰帶換上去咋

過埋下個月無坦坦就可以加落失蹤人口

環保再販

有正面都失蹤

人人有骨練

這就是笨大

見到有貨但買唔到 個心真係會囉囉攣

無無

今年內出啦好嗎

當年見400已經覺得貴 依家硬食到有抗體

社長：仲有隻X-0打下尖先

黃金拉打

非常歡迎

希望出埋無眼電單車

唔會出架啦
省番啖氣吧啦

笨大：環保嘢

已放棄等待

以前任訂...唔洗食炒...現貨都係貴小小....依家又要搶又要炒。
玩丁咩.....仲要二手人地玩完都要貴貴咁同人買....
由玩玩具時代到比玩具玩番轉頭

未來嘅嘢無人知

咁你有冇訂先，咁多野講

唔洗新模

訂唔到

我深信會出

你想佢出既佢就唔會出
你唔想佢出既就會即刻出

咁你有冇訂先，咁多野講

呢句世界級

無得玩真骨...有兔兔同坦坦已心足....
始終銀包唔可以同炒家玩

出中間個隻真骨

佢主力揾逃生門

時王

三合一衝緊出黎

搵比我就夠

...唔搬生產線就得

+1

絕對無針對任何人

疾風

塑膠廢物

又俾人話小圈子嫁啦咁就

已負皮

不了

打開咗

肛裂

好唔環保

齊負皮

+2

小圈子 + chisinlo assemble

大大力

時王令人回血

大雄都訂唔到

連登一向唔係網路青山

大乳偷偷正皮

阿美衝擊失敗
其實古迦我佛系㩒㩒到就要㩒唔到就算

佢有圖負皮自己

大乳會痛你就住佢啊

我都係咁諗
雖然有改少少色 不過性趣還可 撳到咪撳

對古迦嘅愛未夠大

佢都慣架啦

開開心心俾騾撚

唔阻你地

等佢出其他form
玩返我隻煙薰普紅算

翻睇緊電王想等佢出真骨

主要係多左好多人玩 仲要貴一貴都肯買
點會有平野玩

我都等緊
但啱啱先再販完隻廿鳩年

話人小圈子果個 有野搶先出嚟抽水

做咩？

砂糖好型

對唔住囉

有愛唔好等

其實個小圈子故仔係點

關心下佢嘛

上個po星期一朝早個時嘅事

人地依家無水抽點cap圖威俾人睇

唔該哂史官
即刻去追post

Super Climax form

電王出真骨正 又係一模多用嘅極致
主角全部form 除左climax + 二騎 四肢都係換個色

已追

若果你 未覺荒謬
在論壇難敵班圈子 喊着走

SHF拉打特攝綜合POST802 泰國拉打佛牌

#679 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我鍾意liner多啲 舊版舉武器會不舉

狗謙

一模多用都要課比佢

突然發現電王應該有五傻但個一傻點解唔揾埋佢出場

逃生門

兩個form都好靚

sword form
仲有四合一/五合一

人地逃走了

慳成本掛

皮套爛掛

搶完野就失蹤啦

gg俠再販

請問下淘寶d支架耐唔耐用

Hottoys

聞說無力了

環保構念

威完留係到做乜姐

皮套應該平過請演員啩

1000隻

拎上fb呃like先

新會然散水lu

咋一聲無曬

咁唔幫襯強國了

起完底就知唔新啦...

1001

我試過真心傾訴嗎似乎沒有

怒搶1001

將貨就價啦

出精品爆米見唔到有
得牆